遲下係街見到警察，要 鞠躬行禮架啦！

如果係街見到佢地
個個停底企係度 望住佢地
唔知大唔大壓力呢

佢地覺得不知幾威

平時望啲畜牲係要dup 低頭先望到